等我為大家回憶下決定929去定唔去

1997年香港主權移交 / 香港回歸 / 香港淪陷

1998年第一屆立法
60名議員
地區直選20名
功能團體30名
選舉委員會10名
立法會主席為范徐麗泰

1999年全國人大常委會第一次釋法
居港權問題

2000年香港政府正式實行MPF計劃

2001年終審法院裁定莊豐源一方勝訴
父母雙方皆無香港居留權的中國大陸居民
在香港所生子女可以享有
香港永久性居民身份

2002年董建華連任
香港特別行政區行政長官

2003年反對香港基本法第23條的立法
大會呼籲參加者穿黑衣出席

2004年爭取0708年雙普選的七一遊行

2005年第三次釋法
補選行政長官任期
550名法律界人士和300名市民參加
法律界反釋法遊行

2006年陳方安生參加七一遊行與市民爭取普選

2007年反對人大否決普選遊行

2008年香港旺角警署強姦案

2009年諾貝爾和平獎得主劉曉波
中國以煽動顛覆國家政權罪判處有期徒刑11年

2010年香港反高鐵撥款衝突

2011年七一前6月30日解放軍駐港部隊
於港島、九龍和新界舉行了陸海空三軍聯合
反恐嚇鬼演習

2012年689當選

2013年元旦大遊行
香港中聯辦前高舉香港旗
我哋係香港人，唔係中國人

2014年香港雨傘革命

2015年香港奇案之以胸襲警

2016年香港魚蛋革命

2017年777當選

2018年通過一地兩檢

2019年

究竟2019年係點樣完結視乎於你
無民主雙普選香港就會繼續咁荒謬同可笑
五大訴求缺一不可
死係無用
活著守護香港自由係命中注定
光復香港時代革命
僅存最後二百萬人多你一個都多好多
廢話少講
929夢中見

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

我出左力啦

推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

929 見

1997

一撚定去

幫推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

暴徒

929見！

好難推

只加不減機制，領會上市

929,全球反共文宣方向

929見

唉
無得再輸

高質post無人推

推呀!

一定出

pish

高質
推推推推推推推推推推推推推

出啊

係香港嘅希望之火就快熄滅嘅時候重新點燃，將希望承傳落去！光復香港，時代革命！以武制暴，替天行道！

照推929

推！
929

p仔推一下

929 10.1

到時見

929 全球反共！到時見

push

一切由淪陷開始

不過咁講
我無信心當年九七年如果大家可以公投是否投共獨立定投英
大家唔會投共

去

唔緊要我地向前看

毋忘義士。毋忘五大訴求

We are hope fighters!

高質 推

P牌推唔郁都要推呀
929見

［打工仔請入] 好好運用餐廳排隊app

無理由唔去

細閱香港50年

721 831

推 929見

929 101 都要見

睇完之後,1997年開始,香港已經進入地獄之旅

一路走緊下坡

1997 係被選中嘅一班

唉～

係個天選擇我地生於這個年代生於香港，係香港人無理由唔行出嚟!

好掛住 97 前既香港

推！！！！！

p牌也推推推

929

去完又一城shopping就過黎！

堅持就係勝利

仲有湯家驊

721 811 831 新屋嶺
推

Tui

929 ah dllm

到時見!

老閪都去

毋忘五大訴求。毋忘各位義士

簽個人就幫到人地又幫到自己,大家用一分鐘簽好佢,有實証非吹水

教學影片：
連署：

[行動post] 924 全民派傳單日 + 逆權公民放映會

認同嘅幫我推下
聽日就係喇

推
928 民陣集會 929 全球反極權 101 民陣銅鑼灣國殤遊行再多區集會

大力push

好文上唔到熱門

push
929見

Push

721 811 831

Pish

今次係淪陷以來最有希望嘅一次！

十月一 · 港九新界加機場 遍地開花 封哂成個香港丫笨

10.1全民黑衫果褲舉黑遮大集會，再放手放開所有咁放黑汽球上天

幫推

集氣

無得暫 一係贏一係攬炒

街上見！

（同我推!!!）行動心態戰術整合！ 整合！整合！

push

暫？
推

推呀

929 101

香港淪陷史

警隊難制裁？ 制裁有同警察有來往嘅銀行就可以了

【若水之夏】香港人真係痴撚線，100日內不斷進化

今個禮拜係咪唔洗再出街？？

千！祈！唔！撚！好！比！狗！scan!

鬼佬教授︰你地曾經很多攻勢，但為什麼現在只沉迷每週和警察打鬥？

[有圖] 呢D 先係真正自己人既和理非, 冷氣軍師請收皮, 學下野

最新風向：推爆鬼佬警司辱華

守護孩子社工被踢高清版，黑警無得再狡辯，同我推上國際線煲大偃

922 元朗後巷清晰影片

大家睇下RTHK 置頂Po係乜嘢

太子街坊勇救後生仔，大家係咪應該好好感謝下佢

突發 有人唸住國慶組織一支萬人旗隊幫國家賀大壽

{*附圖*} 邊位巴打玩咁大 你地全部同我攞個銀包出黎 每日罰抄十張！

［疑似核彈？］克警「拆一還二」屈得就屈 3億豪裝會所沙中綫埋單

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

多謝樓主整合近幾個月開始對香港歷史，政制多咗好多興趣 我諗好多人都同我一樣
支持樓主出多d post

屌佢老味要返工去唔到
仆街老細

大家唔好俾女狗、鄺俊宇遇襲 等等 整沉晒行動post!!

你好比面
係咁推

唔比沉

全世界都行會唔會得香港冇人呢

Please help to share when you have time:
【有關928/929全球反極權參與城市list聲明】
經與海外搞手組織商討後，請大家文宣929海外行動時注意：
1. 正名為AntiTotalitarianism（特別是附上城市名單的文宣）
2. 打tag或幾張圖一齊用時請勿與AntiChinazi混合使用
-------------------------------------------
明白好多人想推行AntiChinazi的概念，大家可以繼續推廣中共惡行沒有關係；
但928/929的海外搞手不少都是用AntiTotalitarianism作主題，此決定是考慮到部份地方情況不適宜用AntiChinazi，並且搞手以真實身份揹起組織的責任，請大家尊重搞手，勿替他人擅改主題。
-------------------------------------------
另外，929全球連線行動目前一共有三個組織聯合協調（攬炒團隊、全球集氣反送中、929 Global AntiTotalitarianism Rally TG），請大家放心，耐心靜候終極名單。

有冇人同我一樣望到最後一張2019
好簡單一張相 但眼濕濕

929唔出對唔住已為大家付出生命嘅義士！

推推推 929 全球反共

裝飾香港 這個家

【行動】十一有合家歡戰線：裝飾香港

推 各位到時見

發夢見

929不見不散

PUSH

美心
吉野家
優品360

罷買罷食佢地
搞到佢地執笠

#五大訴求缺一不可
#還我自由釋放義士
#沒有暴徒只有暴政
#香港警察知法犯法
#還我雙真普選

#光復香港時代革命
#香港人加油
#逃犯條例
#反送中
#noextraditiontochina
#antielabhk

老虎蟹都去呀我

DLLM

好詳細 爭d唔記得呢d血淚史

見到第一張
個心已經赤赤痛...

岩

碌到陳太幅相
個心先舒服返少少

tio

魚蛋革命d勇武好似勁過而家嘅勇武

原來2004年已經爭取緊雙普選

痴線 回歸左1年已經開始搞香港 DKLM

心痛坎坷既香港...

好震撼

堅持

原來2004年爭取雙普選了

929 反極權大遊行
101 國殤日

721 811 831 新屋嶺

can't push but push

所有標示 P 牌的會員：

• 每天只可開設一個主題；
• 所有回覆強制無「推文」效果，除會員在回覆時手動開啟「不推文回覆」外，將不會於內文中作出（手掌圖）標示；
• 無法對所有主題或回覆作出評分。

我指我推唔到炸 唔好嬲

我知 幫你怒推

一定去

929一定要和理非
原因同818一樣
同埋係國際活動
所以冇理由人地和平
我地就打交

929 全民岀來走

點解無負評
Btw 推

行出來

推，必去

一國兩制無港人自治

［人手置頂］今晚927聲援及關注新屋嶺集會冇人講？

推 927 928 929

出黎

係香港人就出嚟

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

光復香港 時代革命，寧作飛灰 不作浮塵
五大訴求 缺一不可，兄弟爬山 各有各做
九月二十九日，夢中相見！

香港獨立